{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/13857/0'",
        "collectedDate": "2021-05-29",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "영화와 음식을 한자리에! 2021 부산푸드필름페스타(BFFF)"
    },
    "text": "映画と食べ物を一堂に！ 2021釜山フードフィルムフェスタ(BFFF)\n釜山市(市長パク·ヒョンジュン)は7月2日から4日までの3日間、映画の殿堂一帯で「2021釜山フードフィルムフェスタ(Busan Food Film Festa、以下BFFF)」を開催すると発表した。 釜山フードフィルムフェスタ(BFFF)は、食べ物と関連した世界中の多様な映画とドキュメンタリーを紹介すると同時に、観客が食べ物と映画をさらに楽しめる食べ物映画祭で、釜山の代表産業である映画産業と食品産業を融合させ、産業的共生の方向を提示することにその意味がある。 今年はコロナウイルス感染症(COVID-19)でほろ苦い日常を送っている観客に甘い余裕を感じられる時間を提供するために「BitterSweet(甘くてほろ苦い)」をメインテーマにして、コーヒーとお茶そしてデザートを通じて人生の甘さを観客と共に分かち合う場として用意された。 釜山フードフィルムフェスタは3つのプログラムセクションと多様な付帯イベントを観客に提供する。 まず▲映画上映前に行われるプログラムガイド「クック!トーク!」▲前売り開始と同時に売り切れた人気プログラムである映画の中の食べ物を調べるグルメクラス「フードテラス」▲フードコンテンツに対する話を専門家たちと共に交わす「フードサロン」など多様なプログラムが用意されている。 また、▲屋外で開かれる全国の有名な「フードトラックゾーン」▲釜山のホット(hot)な飲食店のポップアップストア「ムービーフードゾーン」▲映画を見ながら自由に食事ができる野外広場イベント「ポートラック(Pot-luck)テーブル」など多彩な付帯イベントも披露する予定だ。 ソン·サムジョン釜山市文化体育局長は「今年の釜山フードフィルムフェスタは新型コロナウイルス感染症事態の長期化で疲れていく市民に一日程度甘い休息を与えることができるだろう」とし、「映画観覧から付帯行事まで安全な行事進行のために心血を注いでいる」と伝えた。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山フードフィルムフェスタ(BFFF)はいつ開催されますか？",
            "answer": "2021釜山フードフィルムフェスタ(BFFF)は7月2日から4日までの3日間、開催されます。"
        },
        {
            "question": "BFFFのメインテーマは何ですか？",
            "answer": "BFFFのメインテーマは「甘くてほろ苦い」です。"
        },
        {
            "question": "BFFFの目的は何ですか？",
            "answer": "BFFFは食べ物と映画を融合させ、産業的共生の方向を提示することを目的としています。"
        },
        {
            "question": "BFFFではどのようなプログラムが提供されますか？",
            "answer": "BFFFでは、「クック!トーク!」や「フードテラス」、「フードサロン」などのプログラムが提供されます。"
        },
        {
            "question": "BFFFにはどのような付帯イベントがありますか？",
            "answer": "BFFFには「フードトラックゾーン」や「ムービーフードゾーン」、「ポートラックテーブル」などの付帯イベントがあります。"
        },
        {
            "question": "釜山フードフィルムフェスタはどのような観客に向けて開催されていますか？",
            "answer": "釜山フードフィルムフェスタは、コロナウイルス感染症で疲れている観客に甘い休息を提供することを目指しています。"
        },
        {
            "question": "釜山フードフィルムフェスタの開催期間は何日間ですか？",
            "answer": "釜山フードフィルムフェスタは3日間、開催されます。"
        },
        {
            "question": "釜山フードフィルムフェスタのメインテーマは何ですか？",
            "answer": "釜山フードフィルムフェスタのメインテーマは「甘くてほろ苦い」です。"
        },
        {
            "question": "釜山フードフィルムフェスタの目的は何ですか？",
            "answer": "釜山フードフィルムフェスタの目的は、食べ物と映画を融合させ、産業的共生の方向を示すことです。"
        },
        {
            "question": "釜山フードフィルムフェスタではどのようなプログラムが提供されますか？",
            "answer": "釜山フードフィルムフェスタでは、「クック!トーク!」や「フードテラス」、「フードサロン」などのプログラムが提供されます。"
        },
        {
            "question": "釜山フードフィルムフェスタにはどのような付帯イベントがありますか？",
            "answer": "釜山フードフィルムフェスタには「フードトラックゾーン」や「ムービーフードゾーン」、「ポートラックテーブル」などの付帯イベントがあります。"
        },
        {
            "question": "釜山フードフィルムフェスタはどのような観客に向けて開催されていますか？",
            "answer": "釜山フードフィルムフェスタは、コロナウイルス感染症で疲れている観客に甘い休息を提供することを目指しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 623,
        "QA": 646
    }
}